前面條友食煙

如果前面條友食煙，係咁吸2手煙，可唔可以對佢打乞痴噴哂d口水俾佢，再搵cam影住佢，一打我就報警，有無得諗？最憎人食煙，企定定食都算，仲要一路行一路食

佢如果打到你重傷 佢都係入去坐監
但你咁就一世

怕咩？

咁如果佢唔打你呢？
報警話你影佢

一想打我先影？

敢做先算